陳雲：對瘟疫既愛情=疫情

又幾幽默